[LOL] S10比賽討論區 (570)

ts忍笑忍咗咗成個s10

Lck終於開返

LCK終於開始

10.17

LCK開始了

lpl完lck番黎啦

10.17 BAN 女警, GENG

小虎退休未

又放ASHE

會唔會等緊途中有團練下10.17

藍染+花生

又放Ashe俾Ruler

真係10.17

睇完LPL轉台睇LCK

LCK傾好晒 之後出聲明仲話10分鐘開波
點知等勁耐都未得
LPL一完即刻開得

godv支箭要射返黎

又放ashe....

LCK is a joke.
變咗 10.17 做乜勁

ig廢到

Kalista TOP啦

mcx完美團戰逆轉

呢個patch玩kalista

根本夾埋

Xiye場場都carry級表現 就算被針對都可以make play

wa, 放ruler ashe + Bdd azir

Geng 3:1啦

係咪傾好要用返10.16 BP同埋唔比PICK KAISA 個D 架NERF左人馬照PICK

睇頭2個pick都feel到drx輸左

drx 含得啦

人馬削咗好少啫
仲係勁過buff之前

s7冠軍落去啦

psg 火龍魂點輸 就輸左

bp都冇kaisa xayah

打打下轉patch係唔係玩鳩啲教練

點解打到一半轉版本？

係咪傾好左當10.16打

又ashe又bdd azir

咁佢可以唔同意
同意左應該無問題

女警NERF左冇理由BAN 呀嘛,應該傾好用10.16 BP啦

Karma就削咗好多啦

Cvmax自薦落regional打機

兩隊同意就無咩好講
都pause左咁耐 可能有諗過掛

bug咗睇唔到summoner spell？

終於開波

又要睇東山打世界賽軟手

rookie依家英雄池真係唔掂
球女 LB syndra zoe 黑人
真係合埋眼都知佢揀咩英
但重點係xiye都識玩

似係傾好用返10.16做bp

領先5千經濟,火龍魂,船長沙皇克黎思妲怎麼輸?

花生仔終於

LGD 排毒成功

點解要停3個鐘
訓咗冇跟到

真係屌出聲 場場都有戰犯 一係上路 一係中路 雷鳩我下路

PSG件韓仔中路仲垃圾過佢

但好難去分邊d英係10.16
kaisa xayah上round又真係有人pick過 唔算off meta

lgd算唔算lpl破產版rox
銀行係rng忍辱負重比人笑左好耐最廢上路
xiye就廢到比人踢去dmo但去到變包尾隊
mark都係dmo

Lck做乜鳩？

見到TANK玩沙雞就知PSG又想呃足5場機打

puff ning下去

又停撚咗？

Ls間屋黑到

銀行仲係好廢喎
個陣smeb係變左第一上路

live server 觀戰要等3分鐘

中路時空忍者大戰

最後個波應該果斷賣左船長啦,反正地圖乜野都無

感謝巴打

你後期 4打5都未必嬴到

其實唔識打球女就BAM撚咗佢算喇
PSG次次都可以比東山大幾件

Bo5之王

讓2追3 就好笑 又打足5場

smeb真係比曾經世一theshy打落神壇
依家到銀行打theshy落神壇

前日lead 2-0差D俾人讓2追3
睇佢依家0-2 自己又得唔得

準備去狙撃na#3

PSG
Mcx

但rox 果d 雖然冇人要
但都叫後生仔
呢隊好多老野黎喎

0830

u記

D名

如果係兩邊都同意去10.17
點解bp要當10.16?
似係兩邊都冇預到咁所以先冇乜點變到

0830代表咩？

0830???

8月30

八月三十號

LCK又開番

pause...

屌咩又pause

GenG果陣靚到

Draft Kingdom

又停

呢個係live server?
唔係比賽服
咁搞笑

feel到LS就爆

nononono..

準備打到12點

頂你又pause

韓國真係垃圾國家嚟

LS哭撚左

係咪因為有人抄佢地啲名 所以全部加 今日日子

當我冇講過

Lpl叫佢地老年人隊

smeb 起碼係game 4 叫貢獻咗個lol top 10 play 出黎呀

又停...

LS個樣 哭撚左

最乜撚野又停

LS: 屌你我要放工屌囡啊

主持: 放過啦

開左比賽成堆人邀請佢地搞到好嘈玩唔到

屌 韓仔SER咁撚廢

到底lol用乜 server先可以咁廢

NONONONO.... 估下仲會停幾多次

因為theshy無上 係duke上

似係開新AC去打呢場比賽
咁就唔會有其他人觀到戰
加0830避免撞名用唔到

hail of blades ekko

Bdd

正,又停

又黎

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!

開幾秒又停

diu

點解ts仲笑得出

cls睇到勁冇癮

搞乜

Ls:

建議聽日先打 真心仲有時間無謂咁樣拖
仲可以用返真10.16

LS無得爆粗 谷住谷住

打果班好撚慘....D 節奏無哂

all in自己輸

屌d小學雞add乜撚

有糧出 唔洗OT 好似係

真最尾又係上返ts

要等3mins

deft休息左一陣Game 5冇問題

drx班友打rank勁開
去online即係buff drx

睇到佢咁既情況都笑得出,我而家笑到停唔到

EU 都倒數緊啦陰公

班選手擺明壓力好大
都唔想拖到第日啦

LS:

應該凌晨打 啲韓仔凌晨先係最精神

似收左錢

依家咁樣精神消耗仲大

財富密碼3:1

10.17 又唔得
執柒未

唉diu早d睇完瞓教呀

Lec都就黎開波

停撚完未垃圾韓ser

其實尋晚doinb都可以用卡薩丁
佢都有用開
但最後一局唔敢揀

睇AHQ2隊仲好

Pcs個倒數加左時

佢d 隊友咁撚廢點等到佢出關

pcs連續2場psg比人大逆轉

統神表演賽仲好睇

kalista係自信puick嚟

本身打一場變左打兩場 再加多個單挑BO3

一陣有GODJJ打BEBE

佢揀卡薩丁未夠16LV就比RK打爆左啦

邊間third party呀,係唔係kt呀,咁陰雲不散

佢用得卡薩丁 人地就針佢
隊友壓力就細好多
不過佢都係廢

drx想拖耐啲俾deft休息下

doran..

DORAN

差d送triple kill

哇屌 咁都比RASCAL outplay

drx真係要練下dive

NA FLASH

outplay....

有時真係忍唔住笑

Doran

top ap廢到

隻人馬得6lv

DRX 上中都有線推令到JG 控野控到打CLID冇野食

中下,打錯

等睇第五場都得

deft203點輸

點會估到lck直落lec

Doran永續工具人啦

今日係咪LPL-LCK-LEC

點解全部0830

Lck 4點半開始打

人馬唔同版本咁玩 好慘

Theshy:一年後我就翻去讀書，你班傻閪自己打撚飽佢啦

因為lck一直睇live冇斷過

玩左兩場吸血鬼 乜都爽曬 仲carry左一場

突然變10.17唔知影響大唔大

Bdd係咪太眼訓？

BDD係咪眼訓

佢地個名隔離4個number係咩意思

日子

我覺得啲主播都無曬動力 講得好平淡

唔識韓文好慘 好想知wolf up緊咩

BDD 會唔會心態崩咗
佢都出名心理質素差

又game5

GenG 係度做乜膠

4場都一面倒

點解DRX咁生猛

ruler 係後面射左廿下都有都冇用

cvmax條鞭

Geng調整完心態輕鬆game5啦

bdd呢下都幾靚

眼訓

GenG

刀鋒之雹ekko對線幾屈

geng下場打茅波啦直接pick kaisa

Lck班友頭先俾唔俾去廁所

好慘 俾個鳩ser搞到士氣都冇埋 比咁多時間DRX諗點打

點解會改哂名

句韓文up乜

caster聽落勁眼瞓

笑死彈埋溫馨提示出嚟

轉左ser

堆紅色大字咩事

GENG啲團係真係打得幾好 不過輸太多經濟

笑

Chovy快撚過隻馬

疊書加被動

Pcs bp完又10分鐘？

等翻譯

提你已經玩左一個鐘

LS 好撚正

真係痴撚線

下場bdd tf/極靈啦
黃雞而家版本根本出一場輸一場

人馬都送起上黎都幾廢
希望咳屎示範下

寧願畀rascal 用camille

最後GENG輸撚咗的話 真係慘
死SER停咁耐比DRX班新仔調整返心態

同ig一樣又係輸jg
gank唔到人又輸farm

GenG支持者一齊嚟集氣

轉左版本

比cvmax鞭左幾個鐘

睇都睇到眼訓....唔好話仲要比賽

geng輸既話可以賴infra狗

輸兩場都係由clid 開始直接輸到落尾
輸lv輸龍一路滾雪球咁崩
佢又唔去gank

GenG呢個實力真係唔應該輸

下場geng頭3ban夠唔夠位ban chovy一個

四場兩隊都係咁嫁喇
依家META你玩野核
好易就由頭輸到尾嫁喇

bdd pick 隻波比counter艾克啦

中野選角太弱勢啦

Bdd Clid比d力la

笑撚死

???

有kr ser. ac可以add到佢地

GAME 5 BGM

drx deft 0830

如果geng真係輸真係心痛死人

Bo5打到凌晨

班人去咗打邊爐？
搞咁撚耐

又ban caitlyn

點解我想deft入world多啲

又人馬

Senna

dllm senna

因為優勢緊俾人斷左道氣 好慘囉

仆街....SENNA....輸撚硬

咩事 唔俾人用buff過啲英咩

有ashe都唔揀

drx 輸撚左啦屌
cvmax 腦裝屎

見到fp鹿仲想讚下佢屌佢老母諗下讚佢都唔撚得

我覺得用嚟打kalista幾好

Pcs仲未開
如果psg追返兩場
分分鐘打到一兩點

支持DEFT子

有冇人答我係咪變咗版本

Ban lb?

10.17a

似傾好左用番10.16

低端仔想知點解

分分鐘酒桶mid

個live咪有show出嚟

DRX 又小鹿班比 又SENNA 點嬴呀

好似好多人唔知senna counter Kalista
因為senna招E會隱形
Kalista passive講明招A要見到就打到

前期比人打爆啦

係wor 咁做乜唔pick kaisa

Bdd
GG

karma仲差

似傾好用返10.16嘅bp

GENG 個陣個輸出點係.......Kalista

Game 5 Karma mid

Pick Zilean好過啦屌

GG

老老實實兩邊個draft都唔算太靚

On9 隔離pcs仲維修緊

手長poke有cc有隱形
我自己經驗係咁

定係賭哂落人馬到

班靚仔主播真係好慘

Pcs個倒數係咁加
笑撚死

呢場Senna無問題喎
有Renek Lillia Sylas

geng走線打柒T1

LS嬲到
慘

Damwon表示邊個入都贏3比0

pcs個倒數計時係咁循環

GenG唔速戰速決既話 後senna手長到A kalista一下都已經冇得打交

咁ruler都信得過嘅

LS 差D 屌到出口 點解唔由BAN PICK前就開始delay 果三分鐘

比drx玩到後面kalista唔洗玩

senna保住sylas 肯定恐怖到爆炸

佢個樣好眼瞓

呢張D大個個正野

Kalista中後期既輸出信唔過呢.....變左clid 隻人馬一定要前期打爆drx 野區先得

今日T1訓練賽變左後備AD+CLOZER

尋日仲係FAKER+後備AD

咩時勢呀仲未定陣容

GenG見到sylas即刻亂咗
唔想比sylas多一個偷大技既選項（有強控既）

或者再補充多少少
kalista帶刀鋒,打線靠A一下觸發刀鋒再極速A多幾下再E咁樣打線
但senna如果醒目係佢行過黎之前就E既話頂多比佢A一/二下,之後就A唔到
加上Q補血,變相打線會輕鬆咗kalista前期優勢好易冇

係喎咁偷咗kalista招r會點

其實可以zoe 招大乜用都冇

PCS會唔會整到天光都未得

試緊下個season啫
今個season算吧啦, 搞到宮廷劇咁

依家已經好好偷
ornn 人馬 gragas

Lck 開始果陣delay咗3分鐘
係選手入圖既delay 定係觀戰既delay

呢啲位出Guma即係要佢死啫

有布老母 唔拎Zoe了

一開始sylas有得買枝矛

觀戰delay
依家係韓服比賽緊

靚呀

DRX

人馬肥lu...
gg

人馬兩個頭
贏咗一半了

共通點係兩日都係用後備ad
可能係想睇下邊個mid夾佢好
睇嚟teddy.......

life真係好勁

講左 前期比人打爆

Lck好似變左歡樂賽區咁
出到S賽會唔會俾班支那仔打柒

邊到睇訓練賽內容

Pcs五點開波
而家差唔多十一點
打咗兩場

真係變左黎明隊

佢同effort雙排左一陣

平時effort同terry

chovy真係神

冒泡賽先黎換新人

真係想人死咩

pyosik差d累死chovy

chovy好撚勁

chovy頂住

好醒偷w回血

Rascal 空大搞到Clid要開大

食咗隻兵

senna推十世都未推完條線

T1訓練賽時間定左
睇10條友訓練賽時間邊5個排位就知邊5個訓練

Lck幾時知邊三隊打wc?

陣間打足5場 就好笑 打到第2朝

Gen贏係咪Gen dwg岀世界？

今朝faker應該有打

偷e開盾同加速唔係好啲咩？
雖然e同w都走到

cls chovy真係每場都可以壓30兵以上
真係好癲

水龍魂

w回兩段血應該好啲

打埋final就知邊2隊
最後1隊睇資格賽

Drx輸兩個頭兩條龍
贏緊經濟

Drx dwg

Skt冇faker冇乜賣點
Geng成日都中風 冇強隊feel

今日Gen贏應該係係Gen DWG岀線？

之前冇幾可見bdd 玩karma
估唔到又ok

回血係真係加到血量盾係暫時性
我覺得咁安全啲掛

chovy

要打埋final
dwg贏 dwg+geng
geng贏 geng+drx

要睇DWG贏唔贏到冠軍
贏到就係DWG同GEN
如果DWG贏唔到就要打資格賽

贏50cs

Chovy壓50cs

ok?
15分鐘輸緊50兵

Dwg打資格賽
T1 可以準備定s11

senna 出BC好廢

而家DWG 同DRX同分 夏季比重 如果今日Gen贏就一定係GEN DWG岀 DRX打資格應該

Drx呢個拉打

karma呢個pick真係好錯啊 冇晒魔攻咁

Life算係咁
撞三個

唯一可能係drx贏冠dwg先要去regional?

用嚟補人馬同ad姐
不過我覺得用極靈lulu補仲好

係, 夜晚先係clozer

但係連faker都換左邊個指揮

Chovy 勁到

係除左drx1 dwg2 其他情況dwg都直入

80cs

deft出黑切做乜

chovy真係一個帶起咗DRX一半咁滯
其他都係坐順風車收頭

今場sylas玩得好爽, 招招大技都有用

梗係世一jg同sup啦
金蛇話廢老call影響隊內氣氛呀

dwg無可能輸

唔出冇人打得入ornn同酒桶

呢2日世一jg冇打訓練賽

不嬲都咁出

全隊加速加盾配合唔錯
招q其實都痛
但佢輸咁多cs就收皮
人馬前期2kills零作用

唔出黑切邊個打top同sup?

Drx

Drx個陣打團勁好多

切坦 血量

Drx快啲踢gen落regional

四保一kalista真係好得人驚

靜靜地
未完場忍多陣

垃圾BPkindred又唔pick pick隻人馬

輸BDD

deft生性

drx贏埋dwg會點

間尺值得出線

點解有0830喺名後面？

怪個工具人做咩

係呢個時間位 GG贏到條水龍好似都唔輸幾多?

無啦，4保1但係保隻kalista

人馬10.17nerf左

但比左soul point有D危, geng有peel有盾有埋回血, drx要chovy極限carry先打得死ruler

Dwg落regional

今日日期

垃圾Karma

dwg 落去大屠殺

應該無乜可能

差唔多咋
gen開戰comp唔撚敢開戰就抵輸
下下等sylas大先

係

咁geng落埋個regional點分

屠鳩t1同coach kim就啱架啦

Choky

5個捉1個

5追1

咁我支持drx

打死t1 唔該

五個人先殺到chovy

五個捉Chovy
俾哂尊重

咁樣哂個tp殺Chovy

傳聞scrim DWG 3-0 TES

五條友落去殺

DWG同GEN只有一隊要落去

chovy俾人5個夾其餘4個係到做緊咩

你個情況geng 2nd seed

對chovy既尊重

drx 嬴 gen 會變seed 2
dwg 嬴 gen 落 drx seed 2

咁驚

條龍定輸贏

等俾chovy carry

drx

輸左啦

有soul又有得打

Chovy唔大人馬

DRX GG 可以落去

團戰轉折點

反CUP
唔知DRX打乜撚

除左chovy其餘4個好似掛機咁

隻AD睇咗3場 3場都唔知有乜用

贏Clid

Doran 坦龍坦足成條血

Chovy打團嘅羊撞好差

Drx真係一啖砂糖一啖屎

贏ruler帶life去撞死chovy

chovy d技空撚晒重敢企咁前好意思怪人

Chovy又手軟

水龍魂 卡瑪 ornn又唔死

CLS 想開巴

年年練習賽lck都好抽得㗎，一打真軍就

drx啲龍戰廢到，chovy咁早開羊大做乜，又唔係想zone人馬，又唔係想開戰

練習啫驚乜

DRXCHOVYYYY

??

CHOVY CARRY 晒

geng throw

Chovy

我屌你痴撚線

有水龍魂都唔夠打

chovy hard carry

我懷疑drx 先係有水魂果一隊

dllm真係一啖沙糖一啖屎

DRX DRX DRX

又係巴龍

咁都打得輸

Ruler盡曬力
滑左好耐

Chovy bb

GGCHOVY帝

geng 好柒

GG喇屌 ruler插左十萬支矛都殺唔死人

scrim真係參考不大
TSM、TPA、JT以前都吹過練習賽屈機

最後當屆都含左撚

屌啦星，咁樣throw

drx係到鳩叫

我diu

好灰

喊撚咗

DRX好叻仔

尋日FPX有眼見中路出sup英有乜下場
大團戰少隻輸出點贏

擔心, 會唔會好似g2推到上腦

Keria喊

哭𠹌左

Chovy值得有冠
出走得好同泰山劍狗唔frd多好

牙deft

兩個新仔真係新仔
勁激動

deft子喊

Deft子重返世界賽

deft keria喊到

LCK啲團戰真係好撚柒

Deft子

唉 好唔開心 恭喜drx了

點解要喊

keria

GenG收咗錢咁

Deft子喊到

chovy最尾個下拉中ruler關鍵到

Chovy超晒班

兩個染晒mk頭都喊晒

CHOVY

kalista去到後面輸出真係唔夠

好睇到

垃圾BDD生死戰pick Karma 仲輸50隻farm

有水龍正常打團都幾大優勢
咁樣troll法

geng決定落去做守門員啫

chovy值得一個wc名額

T1 regional 要打regional之鬼

geng BP差撚到傻

deft子又入world啦！！！！

Keria

睇到想喊
DRX 真係

咁樣反CUP...

karma真係好撚膠 人馬都係癡撚線

GenG你又守龍啦diu

bdd恰緊眼訓

DRX同DWG呢2隊都入曬WORLD?

突然一波反cup就世界賽

仲要學doinb真係抵輸

屌睇到好撚感動
可能係DEFT子最後一年，條腰要頂住

其實都ok 但咁樣比巴龍扣防
同埋巴龍個位陣容太柒
Ruler打完龍 隊友都無咩血剩

chovy今場叻仔到

BDD pick karma同doinb pick lulu有咩分別

BDD眼訓

T1 Bye

咁seend2呢？

兩隊打到歡樂troll緊明明佢地自己好緊張

Seed 3 T1定GENG!

deft

keria做到啦
佢話要同deft去world

屌 連燈由朝早燈DRX燈到咁

牛(紅色) 會員上水未
常規踩DRX踩完而家

DWG一定要然先入到

T1不配

doinbdd生死局一定唔會企出黎 抵輸

唔係
DRX贏DWG就踢DWG去打冒泡

如DWG 輸就GenG入
決賽要打10.17 DRX可能有機

Doran 進步咗好多

未係
Drx champ Dwg 守門
Dwg champ Gen守門

T1得canna同faker真係難打

起碼呢個位, 見到senna作用, 比左盾大家好有用
鹿仔比人cc左好耐都死唔去

決賽10.17定10.16

我Game 3之後已經唔敢睇
真係喊撚咗
DRX依場輸 同冇Worlds去冇咩分別

dwg/drx 1st/2nd

對面冇dmg啫

真，無左被單殺，企到出黎carry團戰，畀左好多壓力後排。

點解支那有4個位？上年WC?

真
T1今年好彩出到去我覺得都只會係步S8 GenG4塵

dwg輸係咪唔夠分

Zilean勁十倍
呢隻Karma仲要削咗

係lec都係

連續兩年wc

Doinbdd

DRX第1就 DRX+GENG SEED2入
DWG第1就 DWG+DRX入

faker多失誤到不得了

成個陣靠Kalista輸出
企定定俾你插廿秒都未必清得哂對面

少少同情geng match point先嚟斷咗個節奏

如無意外應該都係dwg drx geng打s10

2年冠軍
CUT鳩左垃圾LMS一個位

咁搶口 DRX輸親都出嚟踩DRX
你隊野出Worlds未

Doinb用慣sup型mid
Bdd得極靈

估計lck
geng dwg drx

kalista要插太耐

Faker仲有正選咩

事實係senna嘅Q同R係巴龍戰真係好關鍵

人馬10.17又係nerf左一刀
係要pick

geng

RG係咪
AF T1 GEN打？

係 然後入REGIONAL打SEED3

連續兩年冠軍都要問

好想睇埋DRX冠 以後DWG屠T1

Rascal廢only

Dwg冠就係

唔係有意外 geng今日應該嬴到

睇lec啦

佢想百屌到drx拎worlds champ
用心良苦呀

kt af T1 GenG/DWG

比佢玩D要大局觀嘅CARRY咪OK

但老實jg同下路個洞仲大啦

中路你都可以用Clozer

可能佢地最有把握始終係靠ruler
係bdd如果揀隻有多少少主動權既champ會好D
揀karma好似預左比chovy bully咁

俾geng去算啦, T1算把啦

PSG 無眼睇

今年world好多往年world常客都無得入

比牙fly去啦

可惜教練要faker玩support呢

Cuzz真係睇你邊個中路
見faker上會即變on9仔

BO5 GENG嬴過T1未

睇嚟rge贏咗場

你換其他ad係個個位置結果都係一樣

WC似支那贏囉又

ching垃圾外卡都睇 前世未睇過比賽?

呢個真 食住個勢贏埋

geng regional之鬼

希望dwg贏埋冠佢
反正chovy同cvmax都拎慣亞
之後踢左gen落regional是但邊隊贏都好啦
反正以gen t1 af kt個種打法打wc實比人虐
dwg同drx入到就夠

deft子真係好大機會最後一年
kt年代睇到依家真係哭撚左

冒泡賽好似贏過啦

冇得否認
10.17啱drx啲

未改名前贏過

你見到比佢玩TF都仲有能力

再Pick d Sett Karma就咪了

Lpl最大變化

由samsung開始追deft子

唔係咁drx點贏

大清: I am inevitable

當年ruler射到faker係位喊到收唔到聲wor

好心痛Ruler
Ruler前世做錯啲咩

臨尾DEFT同KERIA一齊喊

如果唔係senna轉其他ad鹿仔唔會生存到
當然最重要係有chovy

Jayce TP

佢地自己送，拎完水龍魂，巴龍走去一波，拎水龍魂同巴有乜柒用
明明佢地個陣全部可以過牆走，死一件半件咪算

星期六改撐DRX 了
俾GenG 出世界賽，DWG 落去虐T1 啦

faker依家仲有冇玩galio?

ban tf galio咪搞掂囉
doinb都係咁先輸

真, geng仲係養ad...好似以前rng咁
T1就真係唔想睇

ruler下年去drx 補強

Mk到嘔

真

金毛

支持返自己香港下路都要俾人笑

ching終於燈到drx入worlds啦

睇牙Fly送多次T1落去

咁faker隻球女、仙炸都仲出到ge

同埋睇肥金肯唔肯比佢出LB、Akali je

射到faker喊

s7world

之前比賽先拎完

LPL就好似少林寺十八銅人咁

出得黎都已經係世界級實力

BADD
常規賽就勁

大哥扔左咁撚多錢
終於有一個冠

faker summer隻球女唔掂喎

其實gen同t1個種打法都好鳩
佢地自己猜掂佢
Btw 唔覺得afs過到kt

咪玩galio
跟住比人演

呢樣真 都係支援香港人下路 點知

屌 隻中廢撚到嘔 上路神經刀

依家咩隊打親faker都ban tf azir架啦

等下年組隊真銀河隊算啦

喊包

Faker Summer 雙英撚

drx贏嘅話gen自動入world?

係佢阻住隊伍士氣 令隊伍溝通唔好
唔係演ok?

話時話
果陣三星贏skt拎冠果年個矮仔中路去左邊
唔記得左佢個名

yes

佢地拎住個水龍魂以為team fight好有優勢
估唔到chovy會好揪到依個程度

chovy 由s8 summer 到而家幾多亞軍
ruler 又係到而家都冇一個lck champion

但有world

屌你老母 tank 9個人等你一個，最後仲要雷到仆街，dllm

faker 玩lb同akali都好，可以自己入去刺殺

lpl出得去嘅都冇乜水份㗎啦

Crown去NA都爆炸左

crown子summer去左打ck

咁DRX係咪已經入咗？

耐冇睇比賽
Faker唔係出名pool大架咩
咩事ban兩隻就搞唔掂？

Crown 低調到名都唔記得

唔該DRX盡力贏埋DWG
等DWG落去打T1

同Clid一齊打鳩BDD就啱
Last pick Karma輸幾十隻farm俾Sylas

屌換 撚左呢隻垃圾佢啦 之前個candy都仲好d

心理有問題，打唔返起啦

T1算有改變 如果仲係faker農到後期打一波應該早就收皮
而家將carry位俾canna叫做好d

退化

但我覺得有其他問題嘅
隊友溝通問題大D

咪係囉 廢老阻住成隊黎明T1 支持Joe踢佢出隊啦

Crown?

屌俾人鞭到發發聲

原來都成25歲 打埋今年分分鐘退役啦

係咪入唔到wc

笑死DRX pr真係好正

G2 level PR

東山又出去柒

邊夠膽，即時變lol過街老鼠

CVMAX一入左DRX就打到入WC

上次又係呢9條友睇好t1 結果t1 輸咗

岩, 最好踢埋canna
比2個世一自己玩

鬼叫佢當年玩咁多馬爾呢啲冇腦悶角

連燈仔啲frd

屌 班人燈到T1同GENG一齊入REGIONAL

原來佢地先係燈神，睇下會唔會燈死埋dwg先

下鋪唔爭在燈埋dwg

TSM準備世冠唔洗爭

根本唔關英事
上得大賽基本上熱門英點都識
更加唔好講faker呢d全能老屎忽 隻隻得啦
現實就係佢弱咗同埋臨場表現差咗
再加上成日要pick埋啲工具人
但係隊友又唔掂

再鋒利既刀都有銹既一日
佢已經廢到galio 都撚唔掂啦

T1我公道d講條bot肯定係playoff隊最廢個條
Ghost呢個split拎過兩次mvp
兩次都係打teddy

GenG 更衣室發生打鬥
給我打

年年對香港下路都有隊友係到雷中上廢到

Keria 終於 Carry 到Deft 去WC .....佢講左好耐想Deft 可以打多次WC

E個難D 下場應該真係DWG

下場希望dwg3-0贏
如果drx又贏埋dwg, 覺得lck冇咩邊隊有d壓倒性實力既隊
drx留做信仰性支持啦
利申 支持Keria Chovy

pk 呢幾日食左藥咁

DRX加油呀 GenG靠你了

對Faker ban Azir TF就

個場點睇都係對面隊贏打多隻zett

TEDDY退化+Effort真係

分分鐘viper+lehends都勁過佢兩個

算啦 ｍｃｘ出到去都係零六返屋企 對線都俾人打爆 咁諗會開心ｄ

睇bot duo喊睇到自己都好感動要迷上keria了

佢不嬲唔差
以前grex已經覺得佢打得好
分分鐘下年過lpl

信仰支持起碼都要3-2啦

相信東山

真心PSG 戰術係多元過MAC
但隻中真係太廢
完全係畀東山屌打

DRX pick Sett mid Senna 都要輸啦

一轉台 rogue 放哂TF camille

要揀定藍白drx skin

感謝ching

今鋪贏咗應該覺醒㗎啦

playin淨係出四隊
九成都係四大聯賽出
想像下件廢柴tank 打bjergsen都想笑

Ls即刻開stream好似就死咁

pawn唔投drx

仲有LB 飛機 Akali...佢真心pool大到仆街...其實Zoe 佢之前都撚得好勁 係呢個Summer 差左

唔會啦
下年26-27啦
今年尾水

明明廢老仲有akali 星朵拉呢啲meta英揀
但係kim就係唔比佢用

見到佢關鍵團戰係度行行企企就嬲

當我無講過 次次打入圍都無乜爆冷 因為實力差太遠

中，上 carry唔到
game2好明顯
r72,gp後期end唔到game
畀人反cup

話唔定知道D scrim結果

Viper lehends其實唔差
係hle中上廢姐

faker上親都要做工具人

東山算係咁
尋日俾人8ban都重拎到野玩
雖然對家重撚廢

火遁?

感動到喊咗
今晚有排重溫

見佢拎柔依 就知無好結果 好似拎咩出黎都唔撚掂咁

廢老影響氣氛....所以上Clozer就永遠頭三pick 就pick Zoe /akali 俾 Clozer....廢老上就等佢食夠五Ban 再諗啦

緊係抽到外卡好過抽na啦下嘛
NA今年最垃圾都有BJ 1打9/poe+ignar carry
牙tank遇到依兩件點打

崔絲

drx拎冠軍
買drx波衫

負評狗又出沒？

好撚記得佢隻炮娘

隨時廢過candy
玩唔到功能型角
玩zoe 0 poke
玩azir五件裝送頭
攞經濟又冇作用

佢剩係識玩坦角應該好難去lpl既勁隊
佢既刀妹同菲歐拉都好廢
不過佢既oo真係好勁

戰地記者

打完Game 3 以為世界賽已經冇得去

黃立成大哥救番grex啲人算係有回報

我都無睇game 4
見到2：2先睇

原來咁老

見到隻jg同東山就G持唔落

pcs d 中路

講起就嬲
未見過一隻咁撚廢既炮娘 妹撚左成個團戰都未開過一炮

屌你老母鑊鑊都係中路雷鳩我地香港下路孖寶
反正都係條線都係要爆
買月黑過黎打好撚過喇
起碼溝通到先

#相信東山

證明依加pcs有幾廢

所以同lms合併完再cut位都好合理
最好俾埋個位lck同lcs

等睇東山虐殺showmaker caps

Nestea係真心笑9左
成個pool得4隻英嘅pro player

以前點笑西門pool細都好

佢真係上到大場面

PCS今年唔0-6當贏

playin無爆冷係因為未打過lms
小組賽成績TL都係同JT拎3-3
NA#3應該勁過LMS#3
但PCS#2應該同NA#3差唔多
spy打uol都打到5場
越南仔上年都偷左DWG一場
NA#3真係咁有信心?

我信tank虐殺chovy

自己已經係外卡點抽外卡
除非同組打低NA 等NA打LCK LPL LEC

今年既JT 真係笑話黎 廢到

都重大過nestea
Nestea係得咖哩佬同salax

有試過爆冷 咪就係L M S第三輸咗比土耳其
之後打fnc輸囉

梳 唔記得佢地已經係外卡

西門三寶真係可以拎出黎係世界賽玩
個個咁既雀巢pool細之餘係訓係到等carry

S7個年西門上晒電咁有機會入到8強 但係班弱智教練就係都要輪住換個Chawy出黎 雷撚到爆

其實東山係勁左既
上年打lms 都唔係勁
今年pcs 係統治水平
而家佢一定有LPL 水平
相信打world 唔會再做戰地記者
不過呢個名都係跟佢一世架喇

其實eu#4應該都唔係好勁姐

單殺faker

唔知點解睇完笑左

反而有年Candy打爆晒對面 但係16強就比人屠爆

s5應該係lms最勁嘅一年

Lec 個比賽介面真係所有聯賽入面最好

如果DWG贏決賽
但DEX GENG同分咁點？

其實S5 S6都幾勁比垃圾G社搞到依家咁

psg抽中eu4 na3都仲有少少機會

drx 2nd seed
同分計summer排名
drx ＃2 gen ＃3 所以drx拎2nd seed
gen 落返去做regional之王

drx 出 summer 高分優先

PSG唔處理返中上路都應該入唔到小組賽架喇

eu4點都好過na pcs啦

中路問題大啲
上路打番係電狗個時咁問題不大嘅

即係GENG要求DRX贏

eu #4 都好勉強
Rouge同madlions今季係lec係第一同第二
只係bo5唔夠g2 大快活打先落左loser bracket
打返bo1應該唔會輸俾pcs

老老實實lec lcs d bo1 賽制真係令人好難估計 佢地d實力
regular 打得好似唔錯一打bo5好多都現型

EU今晚有咩睇

出candy好過啦
Tank真係唔掂
唔覺佢有咩好過candy

呢家北美同EU邊隊係有得打世界賽
C9 G2有無得打?

打緊madlion vs rouge
輸個隊4th seed打play in
贏個隊晉隊打g2爭入決賽

其實仲有無機叫返candy返嚟

c9冇
g2有

唉屌，C9 Regular打得咁好 playoffs食屎...

因為有黑氣石Zven

no sneaky no worlds

快快手去一個可以團練嘅地方好過
睇得tank啲配合好差

仲要無見過佢出刺客 英雄池係咪窄咗啲

eu4打na123都當仔咁打啦

仲好記得2017 世界賽faker用卡薩丁特登返轉頭R閃都要殺西門隻飛斯 好大恨意

佢兩個專登pick返飛斯同卡薩丁超正

Chawy撚有雷咩 chawy係真係穩啲

抽中eu#4肯定條中路會比人屌穿
下路對madlions都重可以睇carzzy會唔會發瘟
對RGE都幾肯定唔夠打

真

eu 3 4相對兩隊老屎忽係弱d

但屌打pcs甚至na都應該冇問題

小組賽6場 佢地兩個各出3場 西門贏2場 Chawy輸晒

MAD咁廢嘅

S5~S7AHQ同FW Mix埋一隊其實都有機會沖下冠

但係如果drx有埋tarzan就真點戰艦

Machi係直接入16強？

有doran都算戰艦?

對lck咪係囉

對g2 fnc甚至lpl真是不睇好

今場Rouge發揮到senna
成日都話廢pick

FW真係衰個CALL廢

永遠拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

輸咪廢pick

之前想買但係睇唔明 ching知唔知邊度有教學/代購

希望chovy keria carry deft子拎埋wc

以家隻JG好失禮咩

少廢囉

成日有優勢但係係到妹 妹妹下就送返個優勢出去

同求

其實做到野 但係次次去上路gank都送頭囉一係佢死 一係Doran死

想問下今年世界賽去支那打定係線上打？

去支那
好似就係因為要就隔離嗰14日lck個賽程先咁趕

唔比eu入境

線上肯定爆ping

我驚美國佬俾支那捉咗當人質

MAD pick到tf+nid

NA D人真係好「VINTAGE」

歐洲第5種子點贏前幾名

gambit輸左無得world

diamondprox捨得退未

Jg gap大撚到

shadow條ON9仔要送幾多次先夠

humanoid都唔係好

點解GP依家出面具?

開大直接入5層 又可以aoe打至少3 400傷其實一早有呢個打法

今日LEC咁早收工

太撚廢 pick完呢個陣居然可以10分鐘輸中塔 最撚關鍵就係中塔勁早送比對面

好撚on9
9成又要睇G2拎冠軍

好似唔送海外

GEN贏到T1嘅

招大既AP scaling好加有slow
面具個Max hp burn 有slow會double
連埋炸落d無位移既carry到最少擺低50-70%hp
對依家主流既ad都好大威脅
之後個10%增傷passive 炸完大一入戰就全額

笑死 原來geng輸咗
咁T1練定下季都得啦
守門員個種buff唔係講玩

你不嬲最捧T1 竟然都倒戈
仲撐DRX

心情仲未平伏到
而家睇返game同追po
齊撐Deft子

有無人知game 4係邊隊fans炸人地invitation

Af
第一場打邊隊

我都係睇到G3嬲到睇唔落走咗去瞓覺 點知起身都未開始打G4 G5打完見到Keria摟住Deft喊我都忍唔住了

AF 點可能一穿三到

仲有兩個鐘先有na睇 點捱

打贏KT T1唔難

你試下發功囉

我係撐faker姐
老實講如果係用gen個種打法打LPL好難嬴到
所以我寧願期望dwg同drx算
至於t1係夠勁既自然就嬴到gen
如果連gen都嬴唔到出去只係羞家

drx fb話最近加咗可以寄海外 不過官網得韓文

講真雖然我盲撐DRX
但我對佢bo5真係冇咩信心
係小組賽bo1 反而我覺得DRX會好穩

今年LCK都係睇DWG造化

依場冇咩興趣
唔諗住捱夜

啱啱Twitter見到DRX shop慶祝入世界賽有九折
但好似唔ship international？

認真 睇到keria爆喊嗰吓我都眼濕濕佢同deft攬住喊我都忍唔住喊到傻咗佢終於兌現到帶deft去世界賽呢個承諾真係好好好鍾意chovy deft keria好好好想佢哋嬴落去ching一定要繼續燈落去

cvmax bp唔差既
係一玩奇招就出事姐
我反而驚zefa啲bp

燈得好辛苦呀
追依隊野根本同以前kt一樣
但以前kt人馬勁好多
DRX帶住咁多新仔都打得咁好
真係令人難以置信

Finals 平常心睇就好
真心非燈但DWG勁太多
但求唔好太殘忍就夠

成隊DRX都撐
世界賽一定會有成績

今日GEN最後都choke埋bp
令我覺得依樣野真係冇得擔心

有無人安慰RNG 迷
銀行同karsa走左都入到世界賽

同我一樣 睇G3睇到一半睇唔落訓左
起身仲未開始G4 G5
落街跑步跑完就見到DRX G5打埋BARON FIGHT之後嬴左

買返件T同個袋先

COREJJ 機械人

返到屋企咸左
花生入WC
DRX入WC
GenG落去Regional打T1
以T1咁既狀態今年應該同世界賽無緣
有得睇Faker開Stream了

Poe隊

場場靠食poe老本救全隊

枝箭留黎走佬用

牙龜勁撚到

CLS TL諗住讓1追3
定係諗住落去打爆大清再上返黎

On9jai impact

TL

Flyquest咁大優勢都打成咁

FLYQUEST好似唔識點樣收尾同完場咁

條女對腳個屎忽係唔係塞左野?

小熊不嬲正

識D野

Am I THAT bad? Like, really...

PoE check your PayPal

geng搞乜
個pause完左翻黎成堆人食晒屎咁

Deft子咁早開台

痴撚線打咗成晚仲打soloq
仲要開台
依條友癲㗎

睇過lpl lec之後

na lcs d比賽真係睇壞眼

NA

TL連fly都輸

有ZILEAN都輸level輸到咁

佢當自己BJ咩

Tactical Pog

Tactical

tactical痴撚線

舉重

互throw...

屌你 tactical勁撚到

想睇game 5 TL請爭氣

比著係大清應該一早輸埋

大清都唔會做到依兩個play

GG了

早2年大清應該得

睇OCEAN SOUL了

早兩三年既大清我只係見到佢比crown碌激光射撚死

明明大清都有舉過重

Tactical clutch撚到

FLY 真係好撚ON9
明明嬴硬都可以THROW

塔底果波 5VS3
POE 原地閃現

跟住打第2波團戰, 又勁心急, 賽特一條友沖入去1打5

之後果D TEAMFIGHT 已經冇得打

Fly咁樣throw g5冇喇

game4完全係tactical舉重

點解個陣我地會放走佢

大清退休之後愛回家好冇

cls 真係睇得出TL排毒成功
咁都比tactical舉返起個game4

Tsm賣俾TL練習生
最重要大清掛住同best fd
佢先有機會

TSM on9
佢唔好返黎
一返黎唔會做到依啲play

仲有treatz都係

EVELYNN 中期至後期都好OP 但再打後面真係無用
中期淨係jg item 死帽 戒子
唔中skillshot都可以帶走滿血有深淵 有閃既ornn

大後期根本無空間俾呢隻英打 Zilean一個炸彈都半血 除非真係匿得好好

即BAN KALISTA

BJ:你咪pick囉

輸出再高都好，手短角走人去直接俾人秒啦，呢隻只要carry位裝備成型就好難打入

大清準備制裁TL

陰公

又要睇大清比人笑

想睇TL去打play in

野龜4發

TL個ad真1打5，跳入去

美國狙擊手 0/4

野龜花式食箭?

4火龍 諗唔到 點樣輸

如果大清 可以手虐到TL
就真係na幻神

垃圾TL

Humblelift輕鬆3:0

我以為撐廢老都想T1輸

輸左話唔定KIM比人踢走

NA真係笑話黎

明星隊TL連棄將老人隊FLY都輸

I豬都係啦

LPL都叫競爭大

NA LCS

睇左幾場，My eyes

當年s6 tsm bj 大ching全盛期
大ching成場壓爆ruler 就係輸衝上去比皇冠哥一下秒左...
當年以為tsm可以入到4強之後對na都無任何期望

NA真係笑話黎

想睇DWG打TES/JDG

唔係flyquest first seed啊嘛

大Ching一定贏NA

Jensen廢撚到笑

drx嬴埋final去啦
等dwg落去屠殺T1

上路Doran進步但都唔夠Nuguri黎
JG Canyon屌打Pyosik
中路Chovy狀態返番黎同SM都係55開，因為SM今季太勁，除非Chovy下下去到God Mode，類似尋日隻Ekko/之前隻Galio Flash Taunt 1V4
下路本身Deft+Keria一定勁過Ghost+Beryl
但而家工具人AD Patch加上Deft腰傷，穿唔到DWG線嘅情況下都只係55波

下路at least唔可以比beryl roam

TL竟然輸

睇番琴晚真係對bdd 有d 失望.........last pick 竟然pick 隻Karma 出黎 仲要成隊有條件俾佢出更carry 既角色 結果都係接近四保一ruler

NA真係笑話黎

咩史無前例既C9 入唔到WC
夏季最強既TL輸比老人院

Baron Fight Karma俾Chovy 同Doran zone out左，Kalista冇左Ardent Censer即刻冇傷

有冇諗過BP係教練話事
屌選手唔pick乜唔pick乜做乜撚
你估個個教練好似cvmax咁會聽選手講

下季TSM陣容：上中jungle唔改，下路應該係Tactical愛回家同舊拍檔Treatz一齊

Lck regional 789連續3日 chur到仆街

廢老依家狀態仲差過S8
希望佢打得返起 但佢真係老了

再係咁寧願佢退休
如果唔係會睇到好心噏

竟然係Fly贏TL

GenG

Ruler同Life值得入worlds

入咗LPL應該9成用乜支那網開

希望GEN打返琴日game 2 3 水準

收啦
永續DL

AF連打3日

留名等睇TSM俾TL屠

用返舊版本 pick人馬

大猩猩好好人，大清+佢條女 換 Tactical

想一串四？

算啦 AF連KT都過唔到

難d 過到kt,t1 仲有dwg/geng

Kiin見到smeb腳軟先

T1唔玩埋19 B/P
Af都好難贏到

又想燈
惡魔詛咒實過到kt

想T1贏係咪不智

T1就有機會
AF真係算鳩數

簡單分析下
Kiin遇到 smeb 就手軟
精神同dead 遇到邊個 都唔知佢做咩
Fly 遇到 kuro 同ucal就知fly會俾佢地單殺
下路aiming 一定殺爆下路

只要faker有返春季賽狀態，dwg drx geng打10次bo5 都贏唔到t1 啦

有狀態唔上有咩用

有態但係玩加里歐 有咩用

專心燈牙Fly打Clozer好過

好耐之前講過希望Effort真係喺Mata同Wolf身上面學到野 點知乜柒都學唔到

連KT都過唔到講咩Clozer

Cuzz teddy clozer kuri roach又同時rank啦
真係痴撚線 唔到生死戰都唔諗住上gumayushi
一出道就打regional輸撚左真係落地獄

gumayushi係t1嘅sub？

係呀 明明佢排名前十都唔出佢
Clozer未試過過千LP就出佢

韓服前10？

遲咗一個月先肯試 faker帶住吸經應該成長得幾快
依家得咁少時間
guma唔出屋企人一定叫佢走根本唔公平

啱啱search過原來佢屋企人咁勁

痴撚線公司
一上場就生死局想靠害

T1 Cuzz: "I’ll do my best so that Faker feels comfortable playing with me."

笑死人咩

韓服一過
而且guma都唔係乜比賽都冇打過嘅
clozer先係一場冇打過然後抬上嚟

即係canna ellim faker gum effort？

而家先黎試陣

唔同場咪舒服

臨尾先換ellim gumayusi

年年都有人睇少NA
但年年都有唔少隊中伏輸俾NA

NA (week 1) 好勁

夠有人睇少lec

就結果黎講估唔到TL輸比FLY

但今年冇左C9

C9 week1 3-0 week2 0-4

呢隊仲好j啦

下年轉隊啦
一日有teddy係到都係要打後備
btw Gen豬都有個青訓ad好勁
唔記得叫咩名
不過又係一日尺哥係到都無得出

姑媽yusi下年去DRX / DWG有冇得諗
Nuguri Canyon SM 姑媽 Beryl

teddy係真廢
但ruler打得幾好喎